係巴士見到人剪指甲 點做好？

除咗影相拍片仲有咩可以做

幫佢剪囉？

用口接實飛出黎既指甲

提佢唔好 彈到人隻眼好撚慘的

C了